沉船記

分手同新女一齊 你有冇勇氣
冇就修心養性